[統計]一講外國人，你諗起咩國家？

我第一時間諗到⋯⋯

中國

🇨🇳

蛆

中日美法俄